要 對住個巴曲 再 繼續亂咁篤

朋友 用信用卡消費極速
還是你 想比支那捉

獻醜就不如藏拙

邊間教會